叫人迫黃店,唔好用安心出行其居心叵測.

叫人迫黃店,唔好用安心出行其居心叵測.

安心出行呢單野.除左拿人民資料.更大機會係多一個方式攪九黃店.
簡單一個問題:"港共會攪九自己同路人(紅店).定會攪九反抗者(黃店)??"
自然港共只會用安心出行攪九黃店.
就好似限聚令有幾何罰行山人士?? 但成Q日罰示威者.

所以如果要去黃店消費,又驚人偷資料,只有用太空卡同無料手機.
平時熄左手機data. 你去紅店點玩都得.

黃店消失減少, 自然黃色經濟圈崩潰. 呢D係港共樂見.

話唔用安心出行講容易,做太難.
最終只有移民.(絕對讚成走得就走)
始終面對極權政府,無咩位可反抗.

而且佢咁攪,一定影響外資,同國際遊客來港.
港共政府自己走去死,其實樂於見到.

照去不過外賣 地址係佢鋪頭門口

黑鏡觀察：別讓「安心出行」成習慣 寧願登記唔好用App

［參考做法］Bean Coffee: 無得揀但明白私隱重要 預備咭片俾顧客填完掉落箱 31日後銷毀

當然有好有壞. 壞既顧客填假資料. 九共一定借機玩九黃店.

黃店亦要增加人手同成本去做.
一係外賣,一係太空卡係可行.

九共要新彊模式,你點不合作,
佢都可以假借法律去迫人民接受.
唔好天真香港, 仲有法治同公義.
依家香港只有極權.

走得好快走.
BNO本身似係, 暗黑兵法攪九中共.

原來黃店優先度係高過服從惡法

叫人移民其居心叵測.

吹移民呢單野.更大機會係多一個方式攪九黃店.
簡單一個問題:移晒民邊個幫襯黃店？

黃店消失減少, 自然黃色經濟圈崩潰. 呢D係港共樂見.

唔安就唔安

唔幫襯, 講完

叫你班仆街唔好用支付寶收錢, 你班仆街到今日都仲用緊

我都去英國, 一蚊都唔比你呢D仆街賺

屌你全舖全員工投去英國做得啦

仲係度諗點配合港共

海外唔使生活唔可以做生意？
海外黃色經濟
唔想俾租地產霸權
仲更有效率

首行族，行完一日逼到豬閪咁辛苦你地啦

前線炮灰唔該收皮

你啱

好奇條友寫咩九???
係米食左藥.

黃店做生意唔係你私人公司想點就點 你建議人唔好跟 咁你諗個方法點做可以做到生意 新年唔洗搞到班伙記

拒逼客嘟安心出行淪暴政幫兇 「赴湯杜火」健身室年初七結業

咁佢咁做然後就迫人地都咁做 之後食返美心，大家樂
其實你有冇睇過返校呢？ 個個都咁做唔會有男主角最後個幕

咁佢咁做然後就迫人地都咁做

你邊度見到佢哋迫人咁做？

結業, 搬去英國開

無黃店咪用iherb 用amazon 買二手
再唔係咪移民左嘅攪集運

同意

有冇諗過如果行安心出行嘅話，去黃店即係要實名制，之後跟埋大陸咁搞社會信用評級，去黃店嘅扣分，公務員宣咗誓去黃店當假宣誓

依架啲黃店唔反抗，到時真係實行無人會再幫襯，老實講，黃店唔反抗佢蝕抵，可能下一刻某啲（藍）店括免嘟，我一定會選藍店幫襯

都係果句
陽奉陰違

走啦你
好行夾唔送

黃店唔反抗，去到一刻唔俾留資料，一定行安心出行，我一定唔會用假app 嘟，用假app 咪即係偽造文件？ 食個飯都要偽造文件，我寧願唔幫襯

我覺得唯一方法係
香港人唔出街食飯一個月，
以示反對安心出行
睇下極權徹唔徹回法例囉。

岳義士居心可測？ 黃營政治光譜咁大有相反意見有咩出奇，點解一唔認同你就要亂咁標籤？